激光去印其實有冇用

本身塊面都有唔少暗瘡印
想知激光既效果好唔好
有冇做過既巴絲分享下意見

Lm

冇

巴打做過？
可唔可以分享下

冇 9up

你係點既印 個印有幾耐
自己經驗所有印都會自然退 如果個位無再發炎
激光去印一定得 印係好普通既問題 好易搞

印有幾耐我都唔知點講
因為我一直都keep住生 都生左3年

食少D有色素嘅就會淡

如果keep住生係應該搞掂暗瘡先，只有停止發炎之後先會慢慢淡，同埋激光去印療程都應該皮膚無再發炎先做

咁我等好返先再搞
巴打你係去美容院做定係搵醫生搞？

無用唔駛諗
退到既自然會退
落落真皮層退唔到既就一世，唔同斑

其實睇醫生食藥 好返佢都會比藥膏你查退印 不過其實無疤得印會自然退
有印就做防曬減少機會變得更深色
搵醫生 美容院太鍾意水人做埋d唔等使既野 一陣又爆多次瘡就無謂

好pro咁

Lm 成塊面都花哂好冇自信 而且仲keep住爆緊

我都知會自然退 但係想加快個速度姐

其實好難好
基因問題
基本上只可以食a酸先完全康復

果酸換膚個類？

花成點
有幾嚴重 可唔可以形容下

基本上唔食會係無止景咁生
同睇你咩瘡 壓力大訓得少 有吱發開炎唔食藥都會不停生
另外有荷爾蒙 內分泌個堆更加戒乜都無用 唔用藥等囉 不過可能一等等5 6年或者更長
我就係無食藥好後悔

我都係成面印...
下星期去打1064 laser

好慘

荷爾蒙
Ching你係食A酸？

係 一直無食藥 等左n年終於無生 點知隔左幾年又生到停唔到 今次即刻睇醫生 兩三個月後好返 就覺得之前唔肯食藥係件幾on9既事